［外星科技］有無人識得燒傷面個位女仔或者家人？

兩年前八仙塵爆，講緊有種新既stem cell spray gun去治療重度燒傷, 個陣連clinical trial都未有，所以都係得個講字。

兩年後，renovacare未成功囉到FDA approval, 但係Avita既Recell system已經係今年9月囉到FDA premarket approval, 亦有美軍都試用過，效果理想。

順帶一提，Avita 都帶clinical trial係中國進行，都係幫軍方醫院試。

二至三級燒傷，唔係期望conventional healing可以幫到你，機會就眼前，幫唔幫到自己就睇你有幾大決心

叫侵大班醫生醫返佢地啦。

去韓國方便d

🤙🏻

醫唔到人唔該就成科摺埋佢，唔好出黎呃呃騙騙。

敷少少藥就算
跟住面越黎越爛

中醫：幫你將D病因 發出黎

well said

會唔會係NDS?

燒傷好撚痛苦，今次放過支那人

如果唔係有條on9 仔倒粉，個日完左生日party 就係淫亂party 喇

應該係整完蛋糕有剩

入得大學預左搏盡無悔

不如搵張潤衡 開解下傷者先